放心！民意從來冇逆轉！

100萬人+200萬+1人上街
所有訴求一直得不到回應才有後來的事件
警民衝突完全係另一件事
市民或不支持勇武
但絕不可能「逆轉」支持政府
因為政府從來冇回應過任何一項訴求
如果有人話勇武令民意逆轉，肯定係想製造消極氣氛，就係想搞分化！